係時候學下用美金

見呢排咁多人持有美金 但普遍都係$100
不如我地今日認識一下各式各樣嘅美金

硬幣與紙鈔的種類
基本單位為美元（dollar, $）跟美分(cent, ¢)。

有六種通用紙鈔面額，分別為1, 5, 10, 20, 50, 100元。
硬幣有六種幣值，分別為1, 5, 10, 25, 50 美分 和 1 美元。
不過50美分與1美元硬幣較為罕見。
1 ¢ (Penny) 5 ¢ (Nickel) 10 ¢ (Dime) 25 ¢ (quarter)

O! say can you see, by the dawn's early light,

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?

And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there;

O! say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

On the shore dimly seen through the mists of the deep,

Where the foe's haughty host in dread silence reposes,

What is that which the breeze, o'er the towering steep,

As it fitfully blows, half conceals, half discloses?

Now it catches the gleam of the morning's first beam,

In full glory reflected now shines in the stream:

'Tis the star-spangled banner, O! long may it wave

O'er the land of the free and the home of the brave.

And where is that band who so vauntingly swore

That the havoc of war and the battle's confusion,

A home and a country, should leave us no more?

Their blood has washed out their foul footsteps' pollution.

No refuge could save the hireling and slave

From the terror of flight, or the gloom of the grave:

And the star-spangled banner in triumph doth wave,